你不會玩股票,你去炒孖展?

為什麼輸的人是我?

牛熊好啦

孖展tesla spce返哂家鄉啦

學生借loan再孖上去玩SPCE OPTION先係人生

樓主唔係賺左幾十萬咩

豬哂？

愛回家要留個角色俾媽咪麵

唔好玩啦樓主你300幾蚊貨入點輸 十幾萬就算全部高位call都係蝕一半姐

覆錯？

你 不會投資？ 你有想過讓巴菲特幫你投資嗎？

係SOR
諗住覆樓主

高位回調都係錢黎

仲睇tvb雖然大小姐應該係低調黃